【不被分化攻略】和理非同勇武係兩種抗爭模式，而唔係兩組人群！！

你full gear出去打狗個陣，你就係勇武
但你第二日和平出去遊行叫口號，咁你就係和理非

和理非同勇武一向都只係抗爭手段同模式
而唔係用嚟分隔人群嘅血統
唔會話因為你走開和理非路線，就永遠都被標籤係和理非
亦唔會因為你衝過前線，就代表你唔可以退下火線齋遊行叫口號
佢哋唔係人類嘅標籤，而係行為嘅不同

所以要做到真正嘅不被分化
就係唔好將「和理非」同「勇武」當成係兩Group人
要謹記，呢兩種只係唔同嘅抗爭嘅模式！

最後就係吔屎啦Mon Post共狗！

大家都係手足

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

巴打完全講到我所講既野，好同意
幫推

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

基本概念一定要搞清楚
否則好易就被分化

唔好再講
「我係和理非」、「佢哋係勇武」
和理非同勇武只係兩種抗爭形式
而唔係兩組人群

所以應衝則衝，應退則退
就算有人叫你轉mode都唔需要立即起曬鋼話人割蓆分化
因為本身就唔存在兩組人嘅分別！！

冇錯

必須推

不分和勇

“衝就係鬼”呢句說話真係覆水難收，之後嘅遊行個個都加句和理非先有人去，而和理非就叫衝就係鬼，咁就仆街啦。再俾我聽到衝就係鬼，我會拖實個左膠隻手唔放，一齊食催淚彈。

721

大撚把on9仲係分緊兩種人
同埋定性衝衝子真係會on9無腦咁衝

和即是勇 勇即是和 不分勇和

推！係手足

高汁

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

全香港咁多人 總會有人係on9係冇腦 但唔應該用某個人嘅行為去標籤曬所有人

繼續

Agger

幫手推上去 仲係好多人當成係人群咁分

推

和理非+勇武=和理勇

我尋日可以做和理非，聽日亦可化身勇武

同意
又有三毛分化狗大量出動，佢地最想我地分化互屌

手足無分和勇，大家都係對政權說不

Exact7ly
和理非同勇武係一種手段，而非身分
Be water, my friend
Empty your mind, be formless, shapeless, like water. Put water into a cup. Becomes the cup. Put water into a teapot. Becomes the teapot.

be Water係唔好俾自己俾自己嘅身份去限制自己嘅思想同行為
喺唔同嘅情況底下，你可以選擇唔同嘅行為同手段
係樽嘅時候你會變成樽，係杯嘅時候你會變成係杯
只要目標無變
大家若果識得靈活使用唔同手段，咁就能夠以有限資源做更多嘅事

從來大家只係得一個身份一個標籤就係香港人
無論係男係女老年中年淨係青年
無論係咩職業，無論係向前衝抑或是做後援
大家只有一個身份：真 · 香港人

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

push

係手足啊

不割蓆 不分化 核爆都唔割

推！

絕對係咁嘅意思

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

講得好

Tut

和理非同勇武係兩種唔同既抗爭模式！
而唔係人群分類

戰術上需要做咩就變身咩
靈活d
Be water d

#香港加油！
#手足加油！